明明班狗原本已經有警棍，點解要另外訂多一批呢⋯⋯

岩岩上網睇到facebook咁解釋又好似幾有道理

大陸武警扮休班警？

但武警應該有警棍，可能俾鄉黑|藍絲？

7.21
8.31

湯家驊倡特首可委「特務警察」

又用納稅人錢益某某既公司啦

合理推測

突破盲腸

sir this way

made in chi na

如果係原本輪住用呢？

似係

本身常規裝備一批

然後外出用又另一批
要mark number 所以要分兩set

本身唔係申縮？

東廠

要反對警察都用下腦啦 唔通三萬個警務人員就真係剛剛好三萬支左輪咩
呢個世界有樣嘢叫裝備房
收工咪又係要還裝備 全世界都係咁㗎啦
想多啲人帶 唔想輪流攞 咁買多一萬之有幾難理解呢

明明有一萬種方法講武警 你話三軍會拍到有人著警察制服訓練都話 用埋啲咁撚戇鳩嘅方法丟那星

點止一萬大陸警，開左個頭陸續有黎，下次休班配鎗

警嫂自慰用

仲有外國公司賣警棍比香港?

看透世事